<長文慎入>致深藍父母的一封信

一名26歲姓范男子，昨晚與家人疑因政見不同，爭執後被拒入屋，其後由沙田廣源邨廣柏樓16樓梯間墮下，倒卧大廈對開地面昏迷，送院搶救後證實不治。Facebook群組「高牆下的爸媽」發文指，將推行一個新活動，作為情緒支援，並呼籲年青人傾訴。

致深藍的爸爸媽媽:

還記得那個年輕時的自己嗎？那個曾經因為朋友被冤枉而感到委屈的你，那個看到同伴流血受傷而不忍心的你。

小時侯，因為愛而犧牲的大道理，我不懂。上幼稚園，為了多吃一塊餅乾，我打傷了旁邊的同學。你說，這樣是錯的。

年少不再，輕狂不再，但最初的你，還在嗎？

年輕人，好好讀書，社會再亂都不要搞事。
年輕人，好好工作，經濟才會發展。
年輕人，安守本份，然後呢？

爸爸，媽媽，如果我生病了？你還會照顧我嗎？我的家--香港，生病了，為什麼你叫我致之不顧？元朗有路人被打，你們卻說打得好，我的心被你們無情的笑容撕破了。是你教會我對與錯的準則，還記得嗎？

每次遊行完，我害怕回家，害怕你們那漠視的態度，你們鄙視抗爭者的目光。

唔死都無用啦班黑衫人！

當你說出這句話時，真的想看到人死嗎？人死了，你開心嗎？

就算世界變了樣，我一直認為，父母永遠都會支持我，如今，還有誰讓我可以依賴？

好心自殺死遠啲啦，咁蠢？

爸爸媽媽，永別了。

又一個去送死，下！阿仔......
______

以上純粹虛構。

深藍父母或者都唔會睇連登，淨係會睇TVB。但係，如果有時間，不如睇多啲你地嘅子女，同佢地溝通下。話時話，溝通，係要打開對耳聽，而唔係有你講而無人講，最重要嘅仲係打開你個心！

唔好等到仔女心死，走咗啦，白頭人送黑頭人先後悔。

最後，我愛香港！大家加油！

到個仔死咗先識得後悔

人死不能復生，真係珍惜眼前人

推

無用

愛！可以改變所有！

深藍父母: 要死快啲去死, 唔好得個講

你仲有我會支持你

加油，一齊加油

好慶幸自己屋企人係黃..咁多位有深籃父母的巴打加油呀 撐住! 一齊行落去

你太睇小D藍絲父母
佢地癲起上黎真係會好似史提芬周咁講
唔好剩係得個講字,做啦仆街!

我都好彩屋企人支持
覺得灰心嘅你地，仲有好多人撐你架！

分分鐘覺得係個仔蠢